好耳力既巴絲打們 有嘢想請教

是咁的 最近翻聽張敬軒首酷愛
發現首歌入面其中兩句歌詞唔係好啱音
分別係「或者其實所謂愛情都只係互相搵個寄託」
同埋之後嗰句「或者係一場即興嘅幻覺」
我聽到既係：或者其實所謂愛情都只係互相搵個__ __寄託
或者係一場即興__嘅幻覺
以下附上首歌嘅link

想請教下巴絲打們聽到d咩
純粹好奇討論 fans們請手下留情